經過催淚彈地區時，請戴上防毒面具

二噁英普通口罩搞唔掂

尚德啲街坊真係唔好唔怕，出入戴返個豬嘴穩陣呀

一晚放成百幾粒，一定殘留勁多有毒物質係周圍

況且返工放工著住普通衫褲

戴咩都唔會有人搞你既，命仔緊要啲

推

今日Now有人Phone In話催淚煙殘留洗完會出綠色水, 我懷疑係d係有氯氣成份

防毒目的唔違反蒙面法架

豬咀防到dioxin?

唔得

邊個話唔得

最大路裝備3M2091已經可以

再講唔淨止dioxin 要擋囉

本來帶防毒面具就唔會犯法，保護自己真係唔撚駛驚

大家街坊為左身體健康著想

用啲好啲既裝備都好合理姐

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

講緊會致癌會死人

SARS 都識日日戴口罩啦

依家比百幾粒大陸TG洗完地

唔係唔洗防一防咁搞笑掛

屌以為直接食
直接食P100都唔夠

6200 防到dioxin?

文宣啦
新tg 飾出dioxin致癌
戴豬咀防癌

(定普通mask都防到？)

唔係直接食

我地街坊黎架喳，純粹擔心殘留化學物質影響健康

普通mask唔得，太毒啦，冇氣密冇咩用

買比阿媽戴，齊來做個孝子